# README #

### What is this repository for? ###

* Recopilación de las diversas memorias realizadas para el diseño de una planta de fabricación flexible así como la programación de una de sus celdas de trabajo. También incluye el layout de la planta diseñada

### Who do I talk to? ###

* Diego Martíne Núñez - https://www.linkedin.com/in/diego-mart%C3%ADnez-n%C3%BA%C3%B1ez-948b36161/
